大嶼山神樂院神父疑行山失蹤一晚 職員稱已尋回

莫非喺上帝感召？

康姓神父失蹤一晚後，今早於大嶼山北梅窩碼頭被尋回。他沒有受傷，清醒送往北大嶼山醫院治理。警方相信事件沒有可疑。根據地圖，聖母神樂院至梅窩碼頭相距約4.2公里，徒步行走須時逾1小時。

好快有新十戒